{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포로사풀빌라(애견동반) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は入室できず、チェックアウト時間を延長することはできません。 室内プールをぬるま湯で利用するには、追加料金30,000ウォンを現場で決済する必要があります。 室内スパは使用時間予約制であり、追加温水供給時に10,000ウォンの追加料金が発生します。 退室10分前には退室点検を受けなければなりません。 予約された基準人数以外に追加人数または訪問者のしばらく入室はできません。 最大人数を超えると入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もあり、これによる払い戻しもできません。 また、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与える行動は控えるべきです。 スパ及びジェットプールの利用時間は午後6時から午後11時までで、予約は事前に必須です。 入浴剤はご利用いただけません。客室番号202はスパがございませんので、お間違えのないようお願いいたします。 各客室には個別バーベキュー場があり、時間制限はありません。 しかし、遠赤外線電気グリルは15,000ウォンの追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 児童や乳児を同伴する場合は、安全に留意する必要があります。 プールビラには室内プールがあり、室内プールは冷水プールです。 ぬるま湯をリクエストする場合、追加料金40,000ウォンを現場で決済する必要があります。 ペット同伴の客室は特定の客室のみ可能で、大切な犬のみ入室できます。 入室可能な重さは8kgまでで、大型犬や盲犬は入室できません。 退室を勧める場合もありますし、愛犬の糞便処理はお客様が行う必要があります。 ペット用品は一部用意されており、追加料金は1匹当たり10,000ウォンであり、最大2匹まで入室できます。 用意された頭数以外の入室は不可能です。 駐車は可能であり、ペンションでは様々な追加人数料金があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "室内プールを利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "室内プールをぬるま湯で利用するには、追加料金30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "室内スパの利用時間はどのように予約できますか？",
            "answer": "室内スパは使用時間予約制です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を延長することはできません。"
        },
        {
            "question": "退室の際に点検がありますか？",
            "answer": "退室10分前には退室点検があります。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊人数や訪問者を迎え入れることはできますか？",
            "answer": "予約された基準人数以外に追加人数や訪問者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットとの入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火による魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を用意して使用することも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパやジェットプールの利用時間は午後6時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "室内プールにぬるま湯をリクエストすることはできますか？",
            "answer": "室内プールにぬるま湯をリクエストする場合、追加料金40,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部の客室ではペットと一緒に宿泊することが可能です。ただし、重さが8kgまでの犬に限られます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 772,
        "QA": 589
    }
}